老細係廿幾歲後生仔，連《十個救火的少年》都未聽過

講依家香港社會都仲岩。2018年版就會叫 要返工不了